當年新東補選,有邊幾個人真係投過6號

比人叫開兒登既連登, 到底有冇人真係有去投天琦?
咩原因你地會去投佢??

當年唔識野走去左投楊律C,即係7號

投左，但之後正選無投plan b投國師

投左

好想瘋狂俾佢狙擊。。。
周浩鼎！我要問周浩鼎！

PLAN B都衰埋..好似啊RAY係知情

WHY?我有眼不識泰山

我離島區去埋幫佢助選

我 6號

淨係光復上水踢gip已經值得一票

屌小美禁都有得癲
不過佢上論壇係好正

天琦

真人靚仔?睇下好高

有投

嗰陣時啲未覺醒00後18歲都未到
點投

利申：00後

投完天琦投陳雲

果時on99咁
唉
憎自己醒得太遲

Me 全家

無造神之意
當年我都有睇直播，呢句太深刻

有投
佢思路好

我米八幾
佢矮我半個頭

非新東選民 但係咁同同學拉票

當年本民青同熱普城嗌大交
本民青過晒連登呢邊，熱狗留係舊登
兩邊果時各據一方
你係呢度問有幾多人投過梁天琦
我話你知一定好多

投咗
之後諗返其實係唔係害咗佢
香港人唔值得有梁天琦

投完天琦
投巴治奧

陳雲太小家

諗起李東昇係訪問話：我同梁頌恆先生都熱愛基本法，非常擁護基本法
之後ray係後面忍唔住笑

遲d先binc la

全家

唔撚係掛

禁細個

有見地啊

小美投左比邊個先

第一次6號
第二次梁頌恒

真人有咩FEEL??

我

當年未夠18

想問天琦判成點？ 幾時知結果？

其實鏡頭後都係毒撚黎
但係係諗野好成熟嘅毒撚

我覺得連登都好多熱狗,係禁屈人飯文打手

巴治奧=鴨利周口音

邊到睇想睇

Same，當年嘅本土點都唔會投OnQ，仲畀人屌焦土，之後正選熱狗輸前未屌票咁犀利，純粹睇民調想推埋國師入去

對唔住 我當年信錯班販民投咗楊戇q

唔係BINC, JUST CURIOUS

當年岩岩做選民 第一票比左佢
當年純粹覺得佢肯賭上自己前途勇武抗爭 想支持下佢就投佢了

全家投

PLAN B WE TRUST

投咗
當年身邊好多人話為大局著想投咗AY先

好似未出,最快4WEEKS

Same same

當年未夠歲數 而家夠歲數我就黎入埋去陪佢

6號 欣賞佢既說話能力

有女BOR,毒撚?

票投梁天琦

SAME啊屌老味

每次聽到人嗌“光復香港，時代革命”都會咁諗

最記得我唔識政治，所以揀靚仔7 號| Rosina |

Plan B當時都覺得信唔過，所以無投

唉當年我喺新港城有份簽提名俾plan B
點解唔入到議會宣好晒誓先玩嘢⋯

AY靚仔...?

最記得
我唔識政治，所以揀靚仔7 號| Rosina |

投左比天琦😭
雖然當年覺得佢既思想係香港好難實現..
但都叫做一個突破，佢敢做我敢投！

光復香港
時代革命

係

我到宣家都唔明係禁比人屌係鬼

全家三票投曬

投咗

投咗天琦

我有投6號啊

一家五口
再加幾個親戚

投唔到
但係都照幫佢哋手拉票 & 買嘢飲送畀其他拉票手足

連登不嬲係最core本土獨派基地 當年連登主流絕對係天琦

當然投6號
以前仲投過長毛，慢必，當年泛民鑽石名單

有乜問題？

天琦已去美國仲要俾人叫西瓜琦

投左，但超區投撚左白頭佬，好撚後悔
我係on9仔

天琦將軍澳撚

嗰陣未夠18
有幫手助選

算啦
我連咖喱范都投過

投左！

前天琦後陳雲

當時投左7號。。。

我，確確實實投咗比天琦將

好似有成過千義工幫手

當年連登話超區投頂頂都唔含淚投泛民
跟住我都投左頂頂

都係投當時覺得最好個

當年CC台唔會上到熱門
裡面全部嗌交講野重要勁難聽

有冇原圖？

尚德

我投6號 我愛天琦

加油呀後生仔！

我全家五個都投天琦

尚德係天琦票倉

判監前本民前以至成個本土士氣跌到谷底，個個笑鳩RW 寧為玉碎，新政同泛民炒埋一碟DQ，熱狗又發晒癲，嗰陣點都諗唔到有今日

其實跟得貼嘅都唔會投AY

當年全家都投左天琦

OnQ泛民，梁天琦本土派，講完

全家ALL IN 6

same
見到佢唔l做主席果下好想自殺

yes

投楊Q又點會唔識野，我覺得佢係泛民入面算最有心

都有掙扎過佢同AY
最後決定投佢
雖然佢冇當選不過都預咗

當年毫無疑問投6號仔

投咗

果時好驚楊岳橋唔夠票俾周浩頂入

不過我點都係投梁天崎

家下諗返驚楊岳橋入唔到好on9

我朋友住尚德
好彩佢無投楊on橋
天琦一票

陳雲隻老而不當正自己是國師
巴治奧與阿禎或許做左低能事但佢地言行、對抗爭者的支援與支持是實在的

咩到底真係有邊幾個，成6.6萬人票呀
我就係其中之一

Me

6號，不二之選

我唔記得啦，蘋果睇到

睇埋套地厚天高先

投左 只投真本土

我識一個警嫂（當年未係）
當年佢政治冷感，都投左6號
我就知係大熱門
無投到

想問下樓主係咪因為𠝹票論益對家
而投onq
雖然我唔係住新東之前都唔識梁天琦
但因為佢係論壇上嘅表現加上係毛記論壇上真情流露 令我真心相信佢唔係政棍
從此成為追隨佢嘅一份子

我都係投咗楊律師

有
個時專登去票站等佢
又係咁叫屋企人朋友投佢

教主仲要屌鳩天琦唔幫四眼站台

人生第一票就係投比佢

係港共害佢 唔係香港人

我，果陣已經想同共產黨講，我就係要支持你話嘅暴徒

66524票
我們要去接天琦放監

有幸投過+助選

屌撚死你地班下次再投天琦的人
下次下次，以後都無得投喇
我當年想投都無得投呀

果時想投都冇得投
利申 00

當年有投天琦
風雨飄搖 票投6號
投6號 行正路

投左體刁大狀

補選嗰時有連登咩

唉
不過一切一切都有份造就今日嘅不割𥱊主義

我 真係有投六號 因為真係唔再相信傳統泛民個套 成效低動力少 寧願比個機會有團火既人 我諗就好似點解當初美國人投比Trump

投比天琦唔只係想佢當選
呢幾票 更加係對佢既肯定
要比天琦知道 係呢條艱苦路上
最少新東 仲有4萬幾人陪佢一齊行

一直支持熱狗

學咗新生字endorse

其實投比楊岳橋定天琦
我覺得都值得

比佢把口FAKE到

真係鬼黎
佢做撚左依架唔會咁

當年未有得投其他屋企人投楊律師

All in 6號

6號

屌嗰陣勁驚建制漁人得利

我
投天琦因為得佢先代表到我

屌我唔知咩..我話連登有冇人投啊

好掛住嗰段時間，都好感慨
嗰陣仲讀緊大專，叫身邊同學同我一齊幫手，點知冇人理我，個個當我ON9仔

今日大家知咩料啦

當年仲係高登

唔好執著啦
佢要整死你根本你過左宣誓都可以dq 你

睇左,18年

警嫂不配投天KEI

我
最自豪嘅一票

唔識野,覺得楊律C把口好得

補選投天琦，正式投plan b

時間過得真係好快

係行正路 投6號呀
Btw新西人
但嗰陣日日早起出去派通郵
由自己一個
到夜晚成條街隔幾步就一個藍色衫

我真係有投佢

呢樣我覺得係RW主意
無成本又可以玩野點解唔玩？
可能當時政治觸覺唔高
無預計到會玩到釋法(歷屆玩都無事)
所以呢件事上唔可以完全怪佢哋
唯一鴨脷洲口音同公關做得唔好

我 投左

sorry係高登
八哥ray 煲主 天琦 青政全部都高登走出黎
仲有當日補選熱普城係全力支持6號
唯一所謂本土獨派大團結既一日

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

以後都無得投天琦了
一日港共揸旗，以後都無得投天琦堡主巴治奧游b了
分分鐘下屆連熱狗都無得投了

嘩美真係有睇時事

不要造神

投左 果時返夜都專登飛的去投

梁天琦口才都唔差喎

係梁天琦（暴徒）

SOR

當年投左天琦

老老實實當年佢一參選個時我仲覺得佢係出嚟票，直至到旺角嗰一晚我先識佢係乜水。
之後睇咗幾場選舉辯論，佢講咗好多好有point嘅論點，而泛民嗰邊個選舉工程就不停喺度強調關鍵一席，甚至人格攻擊， 又話楊岳橋靚仔人才濟濟，令我極為失望。 梁天琦嘅立場同理念同我最為接近 ，我睇完選舉論壇之後覺得佢係有論據， 有領導才能，有決心而唔係為票出嚟，我覺得佢係需要我一票嘅支持。
我當時身邊好多朋友都話九月嗰時再投佢 ，而我當年嘅立場去我會投六號表態，但唔會遊說其他投七號嘅人轉軚。

可惜嘅係當年呢一場補選應該係香港歷史上最後一場公正嘅選舉

想投都冇得投
有得投既朋友真係投左楊

全家投左6號

當年熱普城同本民前未分裂個聲勢真係好浩大
仲記得天琦話本土派終於可以三分天下

好感動 幫過手有咩感覺

凈係睇佢論壇表現，再加上毓民站台
我投左6，身邊既朋友都係投左6
最記得個時有句我地成日講:吓!又要我含?
之後dq後繼續支持plan b

佢地起碼撕開港共有幾咁虛偽

當年嘅我只係得16歲 但已經封左天琦為我嘅偶像
每次諗起都好唔開心 好唔開心當年嘅我冇辦法做到選民 唯一可以做嘅就係不斷同身邊仲未知發生咩事嘅同學解釋本土派嘅理念(始終本土派理念係個時仲未得到好多人嘅認同)
不過我可以驕傲咁講 我全家人當年都係票投6號架

好似未,16年底先有連登

當年岩岩做到選民就投天琦

我
新思維既衝擊
香港既真面目都比佢帶左出黎

7號AY有咩問題?

同你一樣

屌

我去到門口都仲猶疑緊，不過投嗰一刻投左6號

D人係咁叫天琦遠離啊RAY

希望有朝一日唔會再dq發生
天琦可以做到佢心目中嘅代議士，實踐自己的理想

游b唔玩青政了

爸媽投ay, 我投天琦

投多次都會投6號

我

嗰陣覺得楊好鬼

我葵青區去助選

都話我唔識野唉..

成家都投左
諗返果時啲朋友投楊生依家叫時代革命真係笑出黎

唔係新東選民

投過，當年楊岳橋勝面大，所以俾年輕人一票

Same here01年表示 當年嘅我已經封左天琦係我偶像 可惜冇機會投到票

6 號，之後 plan B

不過佢地好似幾熟

我係投天琦

投咗

記得當初睇佢條宣傳片都唔知佢係邊個

仲記得魚蛋後YM吹雞支持
在沙田又有本土大會撐天琦
點知之後反目
熱狗當正天琦本民前是仇
唔撐永續基本法唔洗死

當年6, 7君子之爭真係好難能可貴, 天琦最可貴地方係包容到泛民, 喺選舉論壇/街頭拉票都無乜屌過7號, 呢樣都係佢贏到咁多支持同專重既原因

真心好彩新界東有屋企，當年特登改地址投6號
太有感染力，會覺得佢好似一個領袖，而且佢講野明顯有point同思路清晰，好難唔投佢

當年全家都投6號
好記得當晚睇數票 雖然輸左
但真係覺得三分天下係真

投左，然後仲說服埋老豆老母投

都話魚革之後先有睇 以前死港豬嚟
Btw嗰陣嘅時事台啲人好撚惡，想討論完全唔敢出聲

因為我明白佢既理念，相信佢，佢係政治人材黎

當年入到去諗都冇諗過就投左天崎
我知道佢未必會帶領到我地贏
但我知道繼續投泛民一世都唔會有可能贏

me too

地厚天高
梁天琦（亂港反中）

話唔定當年投左6號嘅而家入左去做緊狗

好懷念，當年天琦造勢大會嗰晚，
可以話係本土派最氣勢如虹嘅一段日子，
大家都同一陣線咁做野，同一個目標
第一次感受到有希望

梁天琦，當選！

當年自己未接受到本民前嘅理念
依家黑警當道，支持以武制暴
最後兄弟爬山，冇話以前點點點，最緊要依場革命要贏，大家團結一致

好記得果時大把人追onq條撚黎含
我真係屌晒你地老母
果晚睇點票真係好難受

投左比佢

投咗 人生第一票就係佢

仲記得關鍵一席 有個攝石人成日跟撚住

唔係呢區冇得投但有瘋狂貼佢文宣同向同學拉票

一樣

沙田嗰晚真係好感動我喺電腦睇live

熱狗班私怨撚正仆街

哇屌我嘅心臟 我等你

此情此景不再

補選嗰陣已經比提名天琦

老老實實其實係議會入邊 佢2個1文1武我個人覺得係有火花既

就算去到今日，本土派都好似去唔番當年嗰種氣勢

當年有份投佢
有份幫佢助選一日

本民前同當年熱狗嘅最大分別
兄弟爬山不分化

票投天琦+19巴💪🏼 🙇🏻‍♂️

投左，當時已經好同意佢既理念

唔係呀嘩？

我諗起中間超人唔知點解
「你唔好搞笑啦香港大學1921年建立，你出咗世未呀」

呢度

oscar

廢 沙田8成投天奇

佢去左邊

投票日全日拉票

係
講起都嬲
身邊有票嘅都投曬佢，
話天琦太激進

好開心有投佢同有去嗰日沙田

我

仲氹到黃老母放棄關鍵七號
果時差啲嘈交嘈到屌晒老母

其中一票

投咗 仲氹埋阿媽投佢

有投，由頭到尾都咁支持

應該咁問，有幾多投關鍵一席嘅人其實係想投6號

我制止埋屋企人投7
有天崎點會唔投

Me too,

仲有 票投6號，正式啟動

下年立會都唔知點投，
代表到我嘅比佢dq晒
可能投白票算，或者睇下有無新傘兵

我阿爸投左佢 話無論點都係支持後生仔做先

屌 好懷念呀

熱狗依樣野真係到依家都改唔到

果陣岩岩18歲
有幸成為66524個人其中之一
Btw,果陣日日上舊登，仲以為天琦贏硬

有投佢
主要係因為佢句光復香港 時代革命
同個時受教主影響，面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者一方

諗起佢呢張改圖
笑到仆街

最後佢都係離棄左本民青

我同老豆投

當年唔認同 但都投左佢

全家總動員

利申投天琦

我投六號！

投6號仔揮手
當年有一個大學同學話大局為重補選投over my dead body，之後嘅一屆會投天琦，點知天琦被DQ，佢後悔到而家

無投佢

因為唔係新東選民

唔係新東選區

反送中運動在面書問蟲泰做過乜
鄺仔、飛機師、朱凱迪在運動初頭一兩個月在前線、而蟲泰的態度愛理不理、佢個立法會議員身份是廢的。人又唔謙虛又唔做實事、區議員都仲寫信俾特首譴責、到底鄭松泰憑咩做立法會議員

我 同我老母

投ed

我同老母都有投佢

投左天琦

咁依家連登又真係幾多泛民代言人嘅，又或者其實佢地係01派嚟搞分化

天琦
Plan b照投

身邊嘅人都係投onq
得我投天琦

當時未夠秤
如果當時有票一定投天琦
當時
建制40%
泛民40%
本土13%
現在不少建制過檔咗去泛民，亦有很多泛民過檔去本土，預計香港人支持派別比例
建制：泛民：本土=3：4：3

補選投天琦 正式投plan b

2016，228那場選舉尚有公義。
到後來范國威輸左正選、要選補選係很醜陋
2012年成個高登幫范國威助選
2014、2016同我們割
已經無可能再支持范國威

same here
個陣時啲人傳單都唔派比我

我
因為係當時嘅唯一希望

呢張真係好撚經典

熱狗要焦土 當年吹晒風向

今次投7先啦，關鍵一席呀
下次先投返6好冇

我心入面支持6架，但係我地要投個贏面大架嘛，關鍵一席呀，議事規則改左好大鑊架

嗰陣時未夠秤 勸極老母都係要投7號
希望我人生第一票就係投比天琦

宜家毒撚唔比有女呀

我投左6號 到而家都冇後悔

我尚德

投左 當年覺得天琦係香港出路

我全家六號

同老婆兩家都有投+提名

無錯
佢喺套紀錄片入面講過：「在沒有英雄的時代裡，我只想做一個人。」

由反水貨嗰期
睇住藍衫路過之地水客都要敗走
已經知道一定要支持呢班年輕人

但我估唔到好多香港人落井下石
話佢哋抵死 又話佢哋害死其他議員...
有餐廳慶祝法庭取消佢哋議席免費請食
梁游好似成為全港公敵咁
跟住屌埋梁天琦 所託非人
唉 往事不堪回首

嗰時新東熱狗擺街站
條友瘋狂數臭天琦

又諗起佢上港台節目笑鳩周浩鼎為香港未來喊
「咁真係好笑呀嘛」

選完第二日熱普城就成立收割光環

確實有幾個擺明係
最鍾意用嗰句"淨係屌泛民，又唔見你屌保皇黨！三毛！"

可否介紹下咁多位

投左投埋右

我呀屌你老母！！！！去左助選架我屌曬你地比返梁天琦我

這個時代個個都係英雄，

沒必要吹捧任何人

投左6號天琦！
屌你老味投隻over my dead body 你話我分化撚都好，有閪用？

唔好話好多香港人
淨係呢度都唔少人屌佢地

我啊！
我仲有份去做義工啊
光榮至極

其實投6 7都好當年個結果係最理想嘅，天琦要贏根本無可能，泛民保得住關鍵一席，天琦又攞到足夠票數證明有民意支持(仲要有一定量含撚票去咗隔離)

嗰時未夠秤冇得投票 但上高登上得多 都支持佢嘅
之後同年正式選 我走撚左去幫熱普城做義工 之後諗返都有小小後悔

睇過條片係梁頌恆一路行一路俾人影住鬧
心都酸埋

佢都差唔多米8啦

那些常常罵人食人血饅頭的，

就是最想食血饅頭。

我有票投6號
原因係太欣賞呢個後生仔
睇過曬佢所有嘅Speech
對答如流、對住乜人都唔驚
政治素人黎講非常之掂
佢嘅理念好鮮明好突出
唔想含淚投票過日子
覺得梁天琦入左議會真係好帶黎一番新景象.....

我希望天琦可以減刑期早啲出黎呼吸返自由嘅空氣，然後我想佢做返自己想做嘅事，過返啲開心嘅日子，有幾年我覺得香港人唔值得擁有梁天琦

陳雲連我這個三唔識七人都封閉左
可能我有段時間貼過YM、本土、反熱狗野
佢唔肯放下身段是個問題

98撚，差少少先投到天琦

理念vs策略性投票

當年係自由意志同含撚之間掙扎咗陣
最終揀咗自由意志
睇番係我呢世人最自豪選擇

我個日仲同佢呃左手
佢隻手好大好凍

係新東咁高質先做到咁

[超緊急]30萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

當年訓身6號！

當時已覺得所謂關鍵一席無意思
投左6號天琦
第一位真正代表到我政治立場既候選人
可惜去到正式選舉 己經俾人DQ無得再選
從來無後悔過投佢
但幾後悔投左俾梁頌恆

咩場合影？

當年仲有份做文宣

嗰陣仲係中學冇得投但是睇選舉論壇覺得AY同天琦好有火花，佢哋唔會互相攻擊，而且兩個都有口才，得佢哋先有高質辯論，完全將其他人比下去。

好耐之前save，我記得ray都有去
好似香港重光日定唔知咩，有啲墓碑（唔知有無記錯）

人生第一票就係比咗天琦
仲記得果陣天琦啲文宣入唔到屋
日撚日上去富士康度幫手撕貼紙

成班夠秤投票先算啦

我係投天琦嘅

起初我唔係好識呢條友

後來，有教主加持，加上勇武打集隊友齊打狗，已
經好有好感

再加上每次記者訪問，每次選舉辯論，每次演說，發覺呢條友好唔簡單，講野有層次，易明，易入腦，革命先驅（光復香港時代革命係本民前口號）

就知道呢條友唔簡單，好有領袖風範，所以決定投佢一票

當年有個左鳩friend日日提我投7號，話大局乜乜乜，含淚都要投⋯ 最後選舉前我頂唔順，叫佢含撚啦仆街，含乜撚野柒淚呀⋯ 朋友都冇埋

如果天琦冇被捕，或者已獲釋，佢肯企出黎做大台，一定有人支持，嗰種政治魅力同領袖風範，泛民班友強烈比下去

樓主正一on9仔
屌你

全家票投6號

投左， 果時個理念真係好革新

3個人 d街站真係超誇張

藍色人海，全部都係後生仔女

楊 同 周 果d就好明顯錢請番黎

sor 成家d票都係我既 。
全部投哂天奇

百步梯

唔係去記念加拿大軍人 之類咩

2016

or never

記得當年佢係大圍拉票 我仲過去同佢握手

投左天琦
當然仲好記得身邊好多人含淚投AY 大條道理

講真 無人估到今日會係咁 算啦

求原圖

推咗但屋企人好似投咗楊

張圖令我諗起本土派"最團結"嘅時期
圖中啲女仔無反面,但係所謂"本土光譜"嘅人/組織已經試過2/3次大反面

投天琦
再選投咗梁頌恆

叫埋全家投

識得當年有人投體雕大狀

本民青 熱普城
好似好耐無見過呢個term

當年新東補選之後
或者話連登出現之後
幾乎無晒政治post
估唔到今日呢到推動左呢場香港最大型民運

利申當年投6號

補選6號
正選plan b

你個名
連登真係100 歲唔死都有新名

我有投
2016都有投埋梁頌恆

第一次投AY
第二次梁頌恆
第三次補選冇投gary fan飛左落海

當時年少無知，投左7

六號
投埋19 plan b

我仲記得成班白痴話因為楊岳橋勝算高啲 下次先投梁天琦

政治就係咁架啦, 冇果段日子亦都唔會有今次件事

張圖好經典

好簡單，用篩選法，保皇黨奶共唔駛諗，泛民左膠冇鬼用

當年未有票，但都有着埋佢件tee去街站派傳單

好可愛

有份幫本民青同次次都係投天琦
發現行得前真係想死
真係想像唔到梁天琦感受
更加唔好講陳巧文倪匡嗰啲

又唔好入曬熱狗數,仇思達當年都話投頂頂
p.s.熱狗同仇思達係兩個派系架

All in 6

由佢初出選
我就已經好同意佢既政治理念
就算佢話plan b都有照投
死跟到而家

個陣舊登個個都撐天琦架啦

正常18-20頭 都投天琦+少少熱狗投

但20到尾到80 果班和理非都係AY

投6號 投天琦

反正入到去都DQ返岀嚟㗎啦利申:當年全家投游B

唉 屌 而家咪又係咁
灰9曬

以前上高登時事台真係足不出戶能知天下事
高登係社會運動方面一直都有一定既角色
幾個月前又邊有人諗到兒登居然承接到呢個角色呀

其實連登同本民青無直接關係

HKG+ 同本民青更加無關係,

我地大部份人都係不滿林早洩+高登個APP 廢
一開始全部都係IOS USER

其實剩係辯論嗰啲已經睇到同其他人唔同，ay可能因為佢係泛民啦，所以嗰時都覺得佢地講就大義凜然咁，到做嘅時候就另一回事，咁最後ay真係同泛民嘅人一樣，所謂嘅有險可守，到而家我都唔知佢守左啲乜，而佢個相仲越來越衰咁當初有諗過泛民新血會唔同，但結果原來都係一樣

Exactly

但其實冇投錯
唔投佢建制派直接係主席
戰略上係啱

當然事後想殺人係另一回事

戇鳩都衝嚟認

柒得過大把人吹奏神驅

當年仲未投到票但覺得佢好勁好勇敢，係一個新出路改變到香港政局，雖然我個陣無仔細睇哂佢嘅理念

嗰陣死撐青政同啲fd反面咁滯

佢一黎個陣就已經心系於佢

好彩我冇
我啲眼光睇返準到痴線
唔係我自己讚自己

當年未夠秤無得投
如果無發生魚蛋&墳總無喺Facebook講天琦,我唔會知咩係本土派
係本土派教識我唔好含淚投票,要跟自己嘅自由意志去投

當年魚革身在外地睇直播，
嗰下已經知返到香港要投邊個

記得全世界鬧佢地，我都承認係不智，但點解要blame the victims又或者因為嗰時佢唔覺得我地係同路人，對我地一啲憐憫之心都冇啦

佢講嘢又唔算口才好嗰種
但好似會講中你心裡所想咁

01 x2

當年陳浩天初出道口才都勁

如果唔係DQ 佢兩個一定選到

投咗
投埋plan b

新界西冇得投

當時未夠秤投 是否人生遺憾

含淚投律師？咪搞！
咁就變左唯一一次投到梁天琦一票

之後投左plan b

唔係新東但一直叫朋友投天琦

C

因為唔含淚投

藍衫街站撚
點票坐天光
有6萬幾票個下好感動

投完天琦之後投青年新政
Dq again

投咗6號
份選舉通函我仲放咗喺櫃桶入面珍藏

[推到完場] 美國眾議院審議《香港人權與民主法案》live

果時諗唔到唔投6號既理由

行正路 投6號

allin6麻 人生唯一一次投票覺得佢可以代表我

有冇link，想睇

16年都未反面 重皇上前皇上後

好記得嗰陣 有張插畫係天琦同YM 係議會入面進行武力抗爭

嗰陣佢狙擊熱狗係下下到肉嘅
利伸:有一排會準時聽佢直播
我後悔我喺佢打盧斯達嗰陣先至唔聽,唔鍾意佢唯我獨尊,排斥異己嘅風格

投咗六號
當年佢解釋到點解要勇武抗爭
但係楊岳橋陣係識得講有險可守

風雨飄搖！要投六號！！仲記唔記得係邊個場點票呀？係調景嶺體育館呀！！！！

新東當年好精彩

一樣，個時屋企已有3票plan b，佢地淺黃肯投planB已經好極限我就基於配票考慮投左國師

講真當時明知唔會贏，但都有66524人唔含
66524 其中之一

但陳浩天講嘢有啲「輕佻」
似教育，指正，有好嘢益你咁樣
（唔識形容）

梁天琦好正經青澀
好盡力講出/宣揚自己理念
尋求認同支持

另外我都幾鍾意Gphone

PLAN B

補選果次投左佢

18歲開始做選民 每次投票都有去
唯一一票覺得真心想投嘅 就係6號 梁天琦

當時係我人生第一次投立會
當時投左比天琦

有去過沙田造勢大會

當年已經知道泛民永續社運，關鍵時候賣港人
又見天琦同我一樣係大學生，但思想、言行都好有人格魅力

無悔投左天琦

同班frd一齊落街投天琦

唯一一次笑住咁投既票

嗰陣時冇得投 已經幫手叫人投6號

想投但可惜唔係新東選民

攪清楚, 我地要選既唔係偶像,
但天琦係好有政治魅力

投完6號投plan B

投得最好嗰次
就係投俾天琦

係，陳浩天個款望落唔夠sincere

未到18冇得投

投左天琦 仲記得嗰時係咁話all in 6

我！！
真心覺得投比佢
係人生做過最岩的決定

(真係好似陸永)

成家都投天琦

天琦176左右wor ching

投廢票

投左天琦、超區投鄺仔，個時仲未識鄺仔，見佢後生同似返啲樣，哈哈，估唔到當年無投錯

俾着係六月前 咁大聲講自己係00後 你已經俾人屌咗了

港豬無一隻係無辜。

我果陣投咗 梁天琦 架
楊岳橋個底花花地啦

冇後悔過投俾佢
完全認同佢嘅理念

之後正選仲要投咗 Plan B 最後DQ埋

我睇得慢睇
一個鐘意打曲棍球🏑️嘅大學生
831 第一次衝入去公民廣場組人鏈
投身社會不順利，情緒唔好
識左黃台仰入本民前搞社運

第一身角度睇香港呢幾年嘅事

當年啱啱18歲 第一個投嘅就係佢

當年睇見天琦當選有啲失望，好似係輸幾百票差差少少，但最後AY當選都好。

我 叫埋全家投
正選投咗巴治奧

我投左

投體鵰大狀

應該唔少都係

我都係

票投6號！因為有睇新東補選辨論，就知天琦有料！

超區投咗白頭佬
依家諗翻好想屌撚死我自己

same

有

因為本土兩隻字

覺得比律師可以帶黎更顛覆性既改變

唔係新東撚，但當年全力支持6號，叫人咪撚含淚投7

自己投左6 但屋企人都投7

我有 好努力拉屋企人既票但冇人聽我講
嬲左佢地幾年

投左天琦，然後plan b

到今時今日都冇後悔過

無計
其實依家都只係抗 爭上和勇合一
你將新東補選放返係依家，一樣會係泛民

個陣未覺醒，投咗俾AY

今次投左邊嗰先
下次再投邊嗰

撚有下次

利申唔係新東投都無得投

我一直支持天琦

睇佢論壇已經知有料啦

我老豆老母都投6號

投左 睇到本土已經唔洗再諗

唔係新東
但一路都撐6號

嗰陣未有票
但屋企人投咗六號
佢話仲投泛民把撚咩屌

當年帶埋藍線老豆去造勢大會諗住同化佢
仲有喺火車站派競選單張俾小同認到

一睇7號個樣就唔開胃啦 擺明斯文敗類得把口

今次有份了

我有投

仲有Keep住當年佢嘅傳單
不過依家唔係香港了

我
但果陣時勇武派未係主流

投過
仲有落去票站睇撚實班撚樣點票

有投 嗰陣叫埋老母一齊投 不過佢話香港邊獨立到話係呃細路 最後佢投o左楊岳橋
最好笑係過o左呢幾個月佢支持香港要獨立

果時仲要着藍衫去投
去到票站門口 比兩件黑警啤撚住

投左，咁多候選人係得天琦一個演講唔會避忌又中point

佢講野太中我心聲

其實都一定有人帶風
但果陣大家未識兄弟爬山各自努力

6萬分之一

我仲仆街
投左國獅

我都係

當年全家都投佢

連會都唔開
有咩文

梁頌恆投唔落寧願投國師

果年補選如個認真投唔投天琦投邊個

含淚

雖然果時未好接受到魚旦 但都知要咁做不能割
最後投左

當年諗咗好耐 好怕楊生輸 周狗界票
不過記得有人講過 投票就係要自己投你所相信既 最後投咗梁天琦

梁天琦係雲派嘅狙擊對像之一

利申 護完琦之後，投梁仲痕

成家人得我投 天琦

光復香港 時代革命

成班都唔夠信念

我都投咗國師
個陣諗住既然冇咗梁天琦
就送國師入去食下花生都好

投左
係我人生最自豪既一票

投左天琦 ， 當年佢封介紹書入左我信箱 藍色寫住6號，勇武抗爭

投完見證大家睇住佢DQ粒聲唔出
然後到自決DQ大家就沖哂出黎
利申記仇但不割蓆

我投咗

我果陣投方國山

me

all in 6呀屌你老母

認同

仲成功叫埋身邊啲朋友投6號

緊隨本民前&天琦理念 無變過
所以唔好話佢地行得太前 而係群眾太慢 自我反省下

唔通投建制咩得67簡

當年已投

垃圾

因為你本來就係五毛扮咩野投建制

我投過毛ee同深山B
係覺唔覺得自己無地自容

仲睇著中間超人被撚柒到飛起

In 天琦 I trust

游b

我！

你投楊ONQ真係垃圾嚟！

想改變

梁游仲要比部分泛民同佢地FANS屈係共諜
到後來DQ4大部分泛民先如夢初醒 (部分好似白頭佬果D就已經冇得救)

投左，明知輸都要投

應該係佢喺2015年出席悼念香港保衛戰中犧牲加拿大軍人活動時留影, 有影片紀錄左佢同退役加拿大老兵嘅對話睇番都眼濕濕

我係護琦手

果年我投6號
呢個係我呢一生人最引以為傲的決定

俾人屌都係投梁天琦

「如果有邊一日我唔係做緊我自己，推我落台」
呢句係令我決心追隨佢嘅原因
我敢肯定全香港甚至全世界無一個政治人物會夠膽講呢句
因為個個都戀棧權位
唯獨佢唔係

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

當時都唔知D人屌乜

現在回望, 泛民班人係真ON

有

新界東人表示成家投佢

當年d人話投7號袋住先
袋佢老尾咩

我投6號

覺得未必有下次再投比天琦既機會
所以投左

投左長毛

SAME

天琦+plan b

你呢D無撚得救
醫返都嘥藥費

由16年開始 只支持天倚一個

你死咗去啦

咁撚無腦既？

新西人呀屌你
有得投一定六號梁天琦
你班左膠投on q

投左天琦2票

屋企5個人, 當年3個投天琦 (包括我), 2個係都要投楊岳橋

始終如一
只有天琦

有投呀，66524之一

我！
當時好多朋友/屋企人投楊岳橋

投過4次票，天琦呢張票係我到今日都無悔投既一張

天琦真係好有前膽性
幾年前已經打緊國際戰線

我
當時周圍叫人投6號
個個話我唔識諗
話天琦後生、關鍵一席係律師

我有投佢

當年梁家傑拖實7號去報名

7號驚到乜咁

天琦已經有大將之風

投埋plan b

陸永好型架！！

考慮左一陣
最後都係天琦
之後投plan b

個陣好想天琦當選，但可惜........

投左
睇佢宣傳單張講既野好啱聽
明知可能益左垃圾頂都照投

我同老婆都係投６號
過咗幾年 仲記得佢攞到66524票 (唔知點解咁深刻)
以咁嘅票數 換屆選舉佢係入硬立法會
因為投得俾天琦嘅人 估計都唔會投俾第二個
所以政府先要DQ佢

係冇直接關係 但係因為高登得熱狗死守 所以剩返去哂連登既咪泛民本民青

我成家人得我一個投
但成班朋友都係護琦手

想當年投咗俾天琦,點知最後選唔到,
我只講咗一句 : 香港人真係冇撚得救
直到今年612,開始睇到有希望

當年空降一個唔識既政黨唔識既候選人，眼見泛民咁多年完全對付唔到建制，本土派既出現好似新希望咁。

正常嘅都投6號仔啦

護琦手

我 因為估楊on q夠票
所以揀first choice

投左,第一次投票
本身我都支持獨立,加上個陣覺得個議會冇咩年輕人既聲音帶到入去,而且佢又好識講野,又靚仔,所以冇揀傳統民主派既AY

當年投左比ay 諗住大選先投天琦
點知俾人dq冇得投
投左比 plan b
點知當選左又比人dq

投6號

搬熱普城把撚

當年造勢大會
熱狗港大幫鄭立係唯一一次團結

當年好多熱狗應該都有投天琦

之不過選完第二日熱普城就收割

投左 拉埋屋企兩老張票俾佢
本身兩老想投7 7個package真係太吸引和理非

高登班on9仔
成撚日叫人含淚
投勝算大嗰個

屌人唔投7就係分化民主力量

又話關鍵一席
叫人今次投7，9月再投天琦

嗰時一早預言左港共唔會放過天琦
撚有得遲下再投過

呢班人真係蠢過隻豬

今時今日仲話「要真普選，唔好講港獨」
同樣道理, 都係蠢過隻豬

我有投 當時真係唔識 以為叫本土就個個好人

係撚
勁撚多7號打手

即時收割, 建偽本土大台, 五區放人, 排擠獨派

熱普城乃賤中之賤！

今日佩洛茜收埋中風老人皮

美帝唔理佢個 (不跟藏獨free tibet) 的「liberate hong kong」，又唔理佢個「永續柒書」
中？ 中風佢就中！

淪落要山寨支聯會既年度「六四圖片展」，搞乜柒圖片展

美帝重視D乜？ 就係有骨氣既人！唔係投機共諜大中華老伯，人地當你條老伯無到啦

我都投左天琦

投左
嗰陣完全唔信泛民

後生仔新東都幾難唔投佢，係上年紀，和理非先入揀onq ，揀陳雲嘅應該都係信徒

第一票同最後一票

當時本土真係個個好人喎，係16年個個打住本土旗號參選姐，你睇吓宜家區議會個個都光復香港 時代革命就知當年本民前真係企太前，無人信香港可以獨立

我記憶係6號多d

投左
識有個人係我fb留言話佢收得返個報名費先算
結果

我唔係新東 但好支持梁天琦 當年佢輸咗俾個垃圾周浩頂

投左c煙

當年唔係太認同佢, 結果投佐律師
到宜家先發覺佢行得太前, 我唔夠宏觀睇得遠

投左

人生最正確選擇之一

梁天琦行出黎已經好有政治魅力

新西

票投6號! 1/66524
之後投巴治O

我 佢拉票仲傾過兩次計

棄七保六

顧全大局

投左 投埋plan b

on 9先投7。

又係偽獨狗
到底你地有無一次講野係有point架

我當日著住藍色衫落去投+Po埋個look上FB嘅

投左6號

投咗佢
好努力咁勸埋身邊既人投

投左喎

我 天琦嘅政治魅力

我

原因：真本土

不作他選

當年幫佢助埋選
做富士康